# MonoDevelop zh_CN translation
# Copyright(C) 2006 Yu Lindong
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Yu Lindong <shinjidev@163.com>, 2006.
# Funda Wang <fundawang@linux.net.cn>, 2006.
# 
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MonoDevelop 0.10\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2006-08-15 18:26+0800\n"
"Last-Translator: Funda Wang <fundawang@linux.net.cn>\n"
"Language-Team: Yu Lindong <shinjidev@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../Java.glade:30 ../Java.glade:1035
#, fuzzy
msgid "<b>Code Generation</b>"
msgstr "代码生成"

#: ../Java.glade:102
msgid "Compile _Target:"
msgstr "编译目标(_T)："

#: ../Java.glade:130
msgid "Define S_ymbols:"
msgstr "定义符号(_Y)："

#: ../Java.glade:159
msgid "_Main Class:"
msgstr "Main 类(_M)："

#: ../Java.glade:230 ../Java.glade:1101
msgid "Classpath:"
msgstr "Classpath："

#: ../Java.glade:330 ../Java.glade:790
msgid "<b>Compiler</b>"
msgstr "<b>编译器</b>"

#: ../Java.glade:400
msgid "gcj"
msgstr "gcj"

#: ../Java.glade:419
#, fuzzy
msgid "javac"
msgstr "javac"

#: ../Java.glade:490
msgid "<b>Options</b>"
msgstr "<b>选项</b>"

#: ../Java.glade:554
msgid "Enable _optimizations"
msgstr "允许优化(_O)"

#: ../Java.glade:573
msgid "Emit _debugging information"
msgstr "嵌入调试信息(_D)"

#: ../Java.glade:618
msgid "<b>Warnings</b>"
msgstr "<b>警告</b>"

#: ../Java.glade:682
msgid "Generate warnings"
msgstr "生成警告"

#: ../Java.glade:701
msgid "Enable deprecation warnings"
msgstr "启用废弃警告"

#: ../Java.glade:720
msgid "Treat warnings as _errors"
msgstr "将警告看作错误(_E)"

#: ../Java.glade:856
msgid "IKVM path:"
msgstr "IKVM 路径："

#: ../Java.glade:884
msgid "Java compiler:"
msgstr "Java 编译器："

#: ../Java.glade:912
msgid "Compiler command:"
msgstr "编译器命令："

#: ../templates/EmptyJavaFile.xft.xml:4
msgid "Empty File"
msgstr "空文件"

#: ../templates/EmptyJavaFile.xft.xml:8
msgid "Creates an empty Java file."
msgstr "创建一个空的 Java 文件。"

#: ../templates/EmptyJavaProject.xpt.xml:7
msgid "Empty Project"
msgstr "空工程"

#: ../templates/EmptyJavaProject.xpt.xml:11
msgid "Creates an empty Java solution."
msgstr "创建一个空的 Java 解决方案。"

#: ../templates/IkvmConsoleApplicationProject.xpt.xml:7
msgid "IKVM Console Project"
msgstr "IKVM 控制台工程"

#: ../templates/IkvmConsoleApplicationProject.xpt.xml:11
msgid "Create a console Java project with IKVM"
msgstr "创建一个基于 IKVM 的 Java 控制台工程"

#: ../templates/IkvmGladeApplicationProject.xpt.xml:7
msgid "IKVM Glade# Project"
msgstr "IKVM Glade# 工程"

#: ../templates/IkvmGladeApplicationProject.xpt.xml:11
msgid "Create a Glade# Java project with IKVM"
msgstr "创建一个基于 IKVM 的 Java Glade# 工程"

#: ../templates/IkvmGnomeApplicationProject.xpt.xml:7
msgid "IKVM Gnome# Project"
msgstr "IKVM Gnome# 工程"

#: ../templates/IkvmGnomeApplicationProject.xpt.xml:11
msgid "Create a Gnome# Java project with IKVM"
msgstr "创建一个基于 IKVM 的 Java Gnome# 工程"

#: ../templates/IkvmGtkApplicationProject.xpt.xml:7
msgid "IKVM Gtk# Project"
msgstr "IKVM Gtk# 工程"

#: ../templates/IkvmGtkApplicationProject.xpt.xml:11
msgid "Create a Gtk# Java project with IKVM"
msgstr "创建一个基于 IKVM 的 Java Gtk# 工程"

#: ../templates/IkvmLibraryProject.xpt.xml:7
#, fuzzy
msgid "IKVM Library"
msgstr "库"

#: ../templates/IkvmLibraryProject.xpt.xml:11
#, fuzzy
msgid "Create a Java library with IKVM"
msgstr "创建一个基于 IKVM 的 Java Gtk# 工程"

#: ../templates/JavaApplet.xft.xml:4
msgid "AWT Applet"
msgstr "AWT 小程序"

#: ../templates/JavaApplet.xft.xml:8
msgid "Creates a Java AWT Applet"
msgstr "创建一个 Java AWT 小程序"

#: ../templates/JavaApplicationProject.xpt.xml:7
msgid "AWT Project"
msgstr "AWT 工程"

#: ../templates/JavaApplicationProject.xpt.xml:11
msgid "Creates a Java AWT project."
msgstr "创建一个 Java AWT 工程。"

#: ../templates/JavaApplication.xft.xml:4
#, fuzzy
msgid "AWT Application"
msgstr "AWT 小程序"

#: ../templates/JavaApplication.xft.xml:8
msgid "Creates a Java AWT application."
msgstr "创建一个 Java AWT 应用程序。"

#: ../templates/JavaConsoleApplicationProject.xpt.xml:7
msgid "Console Project"
msgstr "控制台工程"

#: ../templates/JavaConsoleApplicationProject.xpt.xml:11
msgid "Create a console Java project"
msgstr "创建一个 Java 控制台工程"

#: ../templates/JavaDialog.xft.xml:4
msgid "Java AWT Dialog"
msgstr "Java AWT 对话框"

#: ../templates/JavaDialog.xft.xml:8
msgid "Creates an AWT dialog."
msgstr "创建一个 AWT 对话框。"

#: ../templates/JavaFrame.xft.xml:4
msgid "AWT Frame"
msgstr "AWT 框架"

#: ../templates/JavaFrame.xft.xml:8
msgid "Creates a Java AWT Frame"
msgstr "创建一个 Java AWT 框架"

#: ../templates/JavaOKDialog.xft.xml:4
msgid "AWT OK Dialog"
msgstr "AWT 确定对话框"

#: ../templates/JavaOKDialog.xft.xml:8
msgid "Creates a Java AWT OK Dialog."
msgstr "创建一个 Java AWT 确定对话框。"

#: ../templates/JavaPanel.xft.xml:4
msgid "AWT Panel"
msgstr "AWT 面板"

#: ../templates/JavaPanel.xft.xml:8
msgid "Creates a Java AWT panel."
msgstr "创建一个 Java AWT 面板。"

#: ../Gui/ProjectConfigurationPropertyPanel.cs:48
msgid "Executable"
msgstr "可执行文件"

#: ../Gui/ProjectConfigurationPropertyPanel.cs:49
msgid "Library"
msgstr "库"

#: ../Gui/GlobalOptionsPanel.cs:28
msgid "Javac"
msgstr "Javac"

#: ../Gui/GlobalOptionsPanel.cs:29
msgid "Gcj"
msgstr "Gcj"

#: ../JavaBinding.addin.xml:27
#, fuzzy
msgid "Java Files"
msgstr "保存文件"

#: ../JavaBinding.addin.xml:55
msgid "Code Generation"
msgstr "代码生成"

#: ../JavaBinding.addin.xml:58
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: ../JavaBinding.addin.xml:64
#, fuzzy
msgid "Java"
msgstr "Javac"
